Nokia已成為非親生仔機之中最安全牌子

全20款機已升上android 10

每月更新亦能夠做足

用家平均兩年左右先需要換機

另外，hmd 將會加緊投美，將與google更緊密咁創新，同google互相補位，未來將有終極旗艦Nokia 10
It's not a surprise given that Google and Qualcomm poured a some money into Nokia about two months ago. As a result, Nokia will focus on marketing its handsets with the latest Google innovations and also try to master "the Google offer".

HMD Global's key selling point is that Nokia devices are Pixels for every price category with clean Android - the way Google intended.

早前google、鳩通、nokia已課金2.3億美元俾hmd

hmd亦已將server搬回google位於芬蘭嘅data center

nokia 9 用家

oneplus係第二安全?

Nokia 要造好D 個相機先有前途

無Sony

8.1

由信用卡俾錢果下已經fail左

8.3絕對係反底作

nokia重新design下先

nokia已經同pixel一樣貴價但spec低

個樣真係落後咗

1+本身大陸機又有送中前科第二
三叔一大推支那底library都第三

個list咁樣，開始擔心nokia係咪最大鑊

個相機真係好撚慢
呢排仲成日out focus

nokia啲機又重
電又細

之前又話傳送資料到中國大陸

用asus好過

係

NOKIA機個充電口整返好未

個表已經唔洗睇

可能係啦
咁非親生仔嚟計，最安全應該係邊個牌子呢

我都唔知

XDA同F(X)tec出嘅Pro1X直接行LineageOS

nokia 啲sharpening 有啲over 有柒味

佢個list 好似唔係純粹講安唔安全喎，淨係話Android OS 同 security patch update得快，有冇睇內容㗎？

8.3好似唔錯
但覺得啲人會買s20 fe